到底邊條友日鳩日負皮我

除咗好多負皮個啲 永遠都係有一條友好快負皮
但又得佢一個

我日日都正皮你

多謝你

我都一定正評樓主

我正評左你